鍾意人會心跳加速。。。

我唔知由幾時開始憎左依種感覺。個心一跳得快少少就好想可以㩒停佢。好攰㗎。。。一路跳，一路呼吸加速，明明我都唔想你咁做，點解要逼我鍾意人喎。。好討厭呀！！！！！！！！！！！！

唔想再跳。。無期待就無失望。唔想再睇重任何人。無一個人生出黎係要滿足自己，人最後只會令到自己失望。越重視只會越失望。唔想再咁易睇重一個人。。唔想再要重新感到孤獨。。

屌你老母

母債子還，我代佢俾你屌

唔想再放重了。。。唔想再在乎。。。好攰。。但係點解個心偏偏要我在乎。。

好想見到佢
唔知佢點諗

佢有佢自己嘅世界。。我地都只係有幸地俾佢地用到黎攝時間。只要佢地搵到其他人，我地就會喺佢地世界消失。會發現原來將一個人放得再重，我地都唔會喺佢地心入面攞到任何一席。。

收聲啦死gay佬

好驚呀，紅字好恐怖呀，媽咪

waahh 好恐怖呀 仲要紅色大字 嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚，媽咪，好驚驚豬呀 今晚又要同你瞓先瞓得著啦

白痴仔幫我推post

叫完啦。。又死死地氣咁繼續傾計。因為再呻我都鍾意做返一條白痴嘅傻鳩

鍾意人既感覺真係好討厭

真。。好似成個人所有情緒都俾佢控制住。。

使唔使呼吸都拎上黎開post呀屌你老母

就係咁！！！

開過

好抖唔到氣 唔覆佢個心又唔舒服，覆左佢佢又唔理我

Hmm...有個經驗係我個心跳得好快，但一見條女就即刻安靜變番正常，佢走左又開始急速跳 咁即係咩？

屌你老母，男人老狗直接打俾佢啦

咁奇怪 我諗係你見到佢覺得舒服左放鬆左，但係見唔到佢又掛住佢先會急速

同佢無嘢㗎 係我自己傻豬咋嘛